[3DS//SWITCH]MHXX討論區(75) 冇嘢發表

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

打緊唔得閒搵潮文
有冇人代貼

係唔係都叫新手用勇太
唔怪得街場太刀十個九個伏啦
根本太刀就唔撚啱新手玩
又要上氣刃又冇得擋

一係就氣刃都唔撚上
隊友打生打死
自己成場鳩下鳩下跑步
打得果少少輸出就以為自己carry全場

一係就當正自己主角一個人打哂
係度亂鳩咁斬掃到隊友腰都伸唔直
死左就怪隊友做乜唔幫手補血

玩勇太仲on9
以為把刀藍光就好撚型
點樣快d上brave又唔知
brave左又唔用刀反
怎至可以刀反都唔知
淨係以為多左派生技
係唔係都鳩斬
咁不如直接用公會/強襲啦屌

係時候清下村同依賴

G

原來topic唔小心打咗做//

copy 都唔識
陰公

lm

手打呀on9

唔好推呢邊

確定負評？

推另一個

痛擊+6
達人+10
3s
基本入門

得痛6 3s

痛6 都冇呀陰公

27-7239-8878-8292
EX赤黑龍

不過樓上師兄講達人+10 3洞真係最基本，見切汎用性最好，之後仲要打鬥技場整超會心，hr100之後打完祖龍就開始挑戰班event檸檬怪，成班怪獸來

究竟要扶幾多嗰婆過馬路先有呢粒入門石

點樣show勳章出黎??

係要扶幾多隻老山過區先有入門石

扶20場都冇

得個20場就唔好講出黎啦
利申：狩獵數唔夠20

老山龍真係

螳螂套 痛4達人9 s3已經夠
有粒回氣5達人10s3

每10場多一洞（好似係）
利申： 0洞

基本野嚟

Post霸 我屌你老母

想要粒達人20會心強化5 3s 基本野黎姐

你起幾座孤兒院都未必出俾你啦

刷陣碎 招定三重弩

對唔住

散彈已準備

屌種左30 次果先發現自己種左散一果😭無曬貫一果了

傻閪

我用黑狼輕射斬裂

曲射爆裂弓入唔入得

都幾撚難種錯

ON9

有排刀玩唔到輕弩😭無得J回扮型

扶啊婆過馬路已經過時
而家係要扶老山龍過區

開未

02 7359 3837 6050
1111
刷碎 限弩

屌又hey0

我支重弩入唔入得

重弩得 個人唔得

放低支弩出番去

-1

玩左陣空雙刀覺得D輸出勁過太刀多多聲
跳 鳩斬

其實勇氣重弩冇貫強可唔可以玩住先
有冇野可以代替住先

就砌好雷狼龍重弩，但裝都好麻煩
用配裝器搵要整霸龍祖龍檸檬銀火parts
而我連個任都未出
有咩易砌既裝係唔會俾人踢？我想刷護石乍

其實有好多武器自由既場

動作值

有冇架仔約場既網?

老細未走dllm

其他武器

可不可以不要未學行就先學走？

達人20

貫up 見2 超會 連擊 彈導

試下唔暈直接捉

而家係

加農炮都係要暈
可能要兩把雷狼先有得玩野

想試下三把會點

你太刀都係空戰 咁正常既

笑jor

你咁就不如武器自由場

冇力既

我都想知點解唔得

冇小妹=weak

原來咁多武器自由場
仲以為個個都用弩刷

每次都射到差唔多冇晒

食飯
唔射u

兩個都得 無理由三個唔得

你招挑1發動到

冇留意過

刷碎唔會用到挑1架喎

1. 砌裝器可以exclude一啲裝備，再計過
2. 咁咪打霸龍祖龍銀火囉，砌裝係咁㗎啦
但gx祖龍係成日打輸，可考慮唔整住
3. 你唔夠一兩個技，係有機join, 但都有機俾人踼，到時咪又砌過，仲煩

刷幾場螳螂 要材料就黎
09-3888-4272-9848

我印象中校服好似唔洗阿joe

冇果d任我入Z順都開唔到任
校服係邊套？而家勤力清村任中

又歧視胸墊

空戰弩

我啱啱開始玩個時真係空戰
覺得好型
而家覺得勇個下反好j啲

白疾風z順咩任都得+
44-8609-7761-8686

一開始唔識玩 空戰駁下騎乘係隊友面前刷下存在感OK既

最撚憎空戰

咁你要查下你要嘅任要咩條件

G位黑蝕 打料整裝

21 3760 9645 8092

新手一問
護石啲技係咪隨機
咩可能性配搭都有？？

我都好憎 次次一見佢地跳上去唔睇TIMING就知要準備啪粉塵救人

幫過老山龍會慢慢提升你嘅願望值(好似係)

有冇人打護石?

碎護
12 1075 5703 7785

新手問問題留名

想知用雷狼輕21飛斬裂2solo唔到G雌火龍係咪好廢

試過比人銃槍玩空戰下下轟走我

空戰統槍

認真問
其實空戰雙勁唔勁
我個fd都好鐘意用

我覺得幾勁

有矛場

8hit算係咁

個雙刀有武士道

z順
65 0902 7359 7146

胸墊別名叫飛天硬接流

街場其實有冇可能打贏紅黑龍

Hr9 緊急+ key quest
557272 4490 1450

招幫手打G3 KEY
16 2994 4512 4048

-2

睇下有咩玩家先入會穩陣啲

有冇巴打幫手開場G炎戈龍?

睇人cv先再打是常識吧

煌黑好似難啲

有無人可以幫我捉一次龍啊
65-6829-7909-5054

認真？

唔知點解街場改名做hong kong 果啲場 反而冇咁想入

有沒大神可幫小弟？

想解技 任

69-9092-2691-2117

煌黑唔難

今晚z順想打下三寶

HR8 緊急 -2
64-3257-6924-8292

因為香港豬=大陸狗😂😂

g位Z順
14654472652801

想打古龍

dlc果條難d
普通果條無招痛

搞掂

唔該哂幫我捉龍 巴打

終於出緊急 打電龍 唔該哂

咁講啦

空戰其實有d武器用上來係偏向控場流 (片手/棍)
有d武器用起上來又會比傳統既style靈活d (e.g. 太刀唔計brave，空戰上刃係比其他幾個快, 空戰斬斧又係上一代最op既近戰玩法, 空戰長槍同銃槍又可以前跳追怪, 空戰笛凌空出音色又會靈活過就咁起地上打音)

同埋空戰係自帶加少少回距同少少回性，有時仲可以踩怪避招
而且空戰仲可以令一d平時打點唔夠高既武器例如片手同雙刀 可以打d平時地面打唔到既部位例如恐暴尾etc

只不過係街場d街客成日9跳9斬唔識用滯空時間避招 硬食怪既攻擊 (其實都唔關空戰事 佢係地面一樣可以因為9斬而俾怪打)
所以先會令你地覺得空戰=廢柴用既style=廢柴style
其實上一代玩空戰真係唔差
只不過今集勇氣style太過OP 所以以前無論玩開咩style都轉玩brave style，你先會覺得用空戰=唔入流咁解者

利申：MHX果時有玩空戰太刀，空片，空雙，空鎚，空笛，空長槍空銃槍，空棍，空斬斧，間唔中仲會玩下空戰散彈重弩

今集仲繼續玩空戰既有笛，片(控場)，棍，雙

入左波

差2個

呢句又幾中肯

有冇巴打carry 返場紅黑EX

咁難

cls ex 呀joe 直頭要0失誤咁濟

51 6985 6558 8038
2222
z順-3

我覺得ex紅黑勁過ex牙祖

蟲棍印彈真正用途
成日見人講印彈無用我都懶得解釋

印彈用撐跳避招好好用

有經歷過當年140天迴就一定會識

蟲棍MHW可以轉幾次彎添

第一次SOLO 140就係用蟲棍打天回

有無z順場/幫我清二名義工場

我第一次SOLO 140係打炎王

Z順
55 9205 1844 5681

我solo左次天迴就已經無心機solo其他

終於玩得
G2緊急老山龍!
65-5498-3512-3760
pw 1212
希望各位巴打幫手

屌你老母 死一次就走場 輸唔起咪撚學人打G5啦

PAN GOD 召喚！

G5 刀死

又笑

sor 囉

g位2名?

天眼咋屌

入我場未

你恰鳩我3ds呀??

G5都走場

太少打呢隻

矛牙

算啦 見你都盡左力

滅燼刃 特殊許可 求帶刷升
19-2028-4303-6735

房號呢

呢集清2名同掘石多 呢d龍打一次 冇裝整就唔打

黑炎王 lv7 去到尾
-2
07 1296 8995 1783

68-9127－9451－7773
hr7上hr 8緊急任
冇朋友

少佐開場吧

51-3807-3801-4638

51-3807-3801-4638
pw1111

紅黑係特別難打 今日都貓左好多次
岩岩已經叫打得最順既一次

你要3個紅冠友幫你打上位2名
你好唔好意思

一至十自己打啦

開超特先!

我solo村下位都會死

g持!

G位斬龍
06-5198-0461-0112

塵魔超特有冇人幫拖？

閃光果粒又5貫4反3s
公平咩

祖龍仲難打 螳螂裝怕電

巨頭d野邊到由你d賤狗講公唔公平

走唔走

角龍求帶 45-1873-9499-4335

40 1622 8344 5652
Hr10求carry

羽入巴打幫我打了

斷線

角龍求帶 45-1873-9499-4335
上G位！

唔走一陣都係要再打過

角龍求帶 28-0247-0586-6807
打錯code sorry

哭死寶寶
巨頭大晒呀

3ds嗰時屈咗好撚耐
好似打咗500幾場

係

又要唔該巴打帶眼

不嬲斬係開任果件帶架啦

跪拜岩岩幫手打老山龍果位巴打
唔好意思唔係好識打搞到好cap

小妹係咁架啦

68-8827-2975-5373

Z

求幫打..燼滅lv8
51 0589 1547 6254
唔該

Lv8都要幫

入去我果邊z順啦

感覺3位手兄相助

有冇場

你開？

60-4645-9385-6772
G炎戈龍 -2

未諗到打咩
你有冇G二名

差9個g二名
之後可以4連超特

集會浴場解左一
點解冇二嘅？打完一場出返黎都冇
想解件浴衣

想玩

hr 8

8點打呀，開親都G啦

-2[/quote]

...要lv幾先可以要人幫手一齊打

唔入就等下一場

搵人開
我開你地話會lag

所以咪搵人一齊幫打下燼滅
新手

開

緊急任求幫

02-5813-1960-9614

又要撞密碼

唔該哂羽入 pie 異形pn眾巴打幫拖

岩穿z
04-5441-1966-4485

GTR呢

Z HR100

8964

升爆左角龍重弩之後有3個取付
應該升邊個先岩

我想打超特咋
幫luna g 清緊二名

同禾挽緊

lunag有超特打未

頭先打完1隻
而家G4 好似係

冇人
陰公

打完fifa join

冇位架啦實係

入我果邊就一齊打

68-8827-2975-5373
Z -1

繼續-2

冇人收檔

yes 個個爭住做小妹隻兵

60-4645-9385-6772
檸檬炎戈龍 -2

g

閣螳螂 大劍裝
應該出咩技好

you

有冇師兄打螳螂?
33-6511-1303-2869

好惡心成班仔成日扮女人

60-4645-9385-6772
檸檬炎戈龍 -2
有人帶

屌你次次都係撞我

28 9738 9364 7401
Z塵魔

我有一齊中
不過根性冇死

JAGA

我根性係第一次嗰時用咗啦 佢再撞多我兩次

當年有個人無帶高耳
一場死4次係呢招到

有冇巴打得閒可以帶下少弟升hr
我而家hr5 想一齊打都可以
30 0734 0527 6246

brave唔切

哇一場2個冠

街場見到貓應唔應該踼走佢

除非好遠 唔係一定擋唔切

42-6104-1481-3894 G1星
招hr9同高手一齊打

G4 key任
22 3252 8427 5540

Hr 12升 hr13
65-5154-7539-0815

Z順 -2

慘 我唔記得轉番武士

點解唔係狂暴狀態先狂放閃鎖佢

我想清下上位任,介唔介意一人一任?

都得 我帶咗15閃

哭左

CHING HOBALL

Z
58-0379-3734-2332
8888

Z順-1

上位鋼龍 求幫爆角
67-3709-0127-2492

好恐怖

－2

其實無問題

終於hr3
整左黑龍刀同電劍
衝到hr幾先再整防具

雙雞係難打但少血d

hr3整到黑龍武

hr 3 個隻黑色既龍

Z
58-0379-3734-2332
8888

－2

試下頂到HR6 先整斬龍S

手殘呀屌你老味

yes 兩次都係避完咆哮俾佢就咁撞中

ok 努力下先

升下件裝先

我話我掉閃掉失哂

武士道避完咆哮即刻狗衝 好似係

有冇人幫拖打四本之角
63-8705-0293-2104

Switch 點樣send frd request比同房既人？

有冇巴打指點下

等

下鋪join

你自己玩咩風格唔講點答啊

玩開拔刀

我屌 掟緊閃

閃光大神

拔刀技 集中 弱特 納刀

入 menu 尾mm果個 friend 然後 全員send request

但 3ds add 唔到switch 既人

又J擊

拜下都J擊
繼續番工😭

閃光幾時同禾挽🤤

有冇人幫手/一齊打 g4 key任
39 0026 4229 0228

有冇巴打

thanks

哭死

有無咁準

大劍依家唔玩拔刀?

有冇第二隻 打到手指痛

佢係咪想問公會／武士道／勇氣呀

打到想死

點解你套裝差個頭

哦 玩開空戰
自膠

傳說中既拔刀空戰大劍

提提你空戰嘅三蓄低攻好多

空戰當我以上冇講過

拔刀要玩咩風格

有場未啊

求幫手過G2老山龍
30-0433-4051-2502
-2

屌你老母臭雞收嗲啦

公會/強襲/勇氣都得

好惡

惡到

有冇嚇親小妹

抵啦

嚇埋我

飛天拔刀硬接流

hoball

-1 呀呀呀呀呀求下你地幫下我

就黎做雞都唔掂

做緊鴨出嚟透氣?

街場開g1寶纏都有人carry
g2 等10分鐘都冇
search場都係g3-g5
係咪因為g2 要打兩隻

-1冇人入，d人瞓曬？weak

入晒group密密斟啦

g5要三隻喎

入未

入菊PM邊個

Thanks 巴打

通常空戰會出咩技

小妹

想去街場打超特troll都冇場

臨戰保命

高級耳塞對抗呢到對胸墊既閒言閒語 一條心撐空戰

有無人刷護石?

28 9738 9364 7401
塵魔G5 -1

有一下同少佐一齊反白疾

15-1956-3857-2370
求幫手 檸檬炎戈

有呀

上位嵐龍
00 9363 4715 0566

求幫打依賴47-3950-0839-1142

有無z順

人棄屠龍驚!!!

13up就有

物攻嗰套真係好低防

無8字?

59 8246 4374 6104
怒食恐暴求助

隼刃頭?

你開下睇下有無人入?

G4依賴-2

G位斬龍
22 0074 5670 5911

升盡731防 未計護符嗰啲同貓飯

有冇人幫手打一鋪老山龍 緊急升G3？

7933 6640 9409

有無Hr 4-10
一齊慢慢打龍
或有人carry小弟

16 7933 6640 9409

有無夜深z

黑炎王3 之後打4
20-6889-0174-6945
thz

唔記得食飯

g位檸檬銀火 10935031017943 求CARRY

我入

yes 又1個客

收工未啊清

未 🤣

想問龍頭殻點拎
打爆左鎌蟹個殻都無野跌
佢行去第二個區就生左返個殻出黎
想問係咪爆左個殻之後會跌野係地上

多謝巴打幫手

要睇佢個殼係咪龍頭

好 可能我認錯殻

37-9460-8034-3160
8964
hr 13up
Zzzzzzz

入左場 打完入黎

橙

入黎痴下

隻野醒到

捉極都捉唔到

頭先無人 而家咁快就滿左

g位檸檬銀火 68 8827 2975 5375

出左蹴腳術

好耐無做遠攻，手殘sor
again

G3 緊急任 天彗龍
求Carry
54 2970 2083 9661
2222

爆部位先

天眼 G5-> 超特
25 9244 6688 2483
求carry -2

-2 未訓入泥支持下la

慢慢等，超特不了

場

你開?

開機先

join

13 7568 2453 3462
1111
13 up Z

人棄驚茂人挽

人

我打埋呢隻超特訓

ME2

就嚟唔知自己做緊乜

好想整珠

天眼 超特
25 9244 6688 2483
求carry -2

叔叔不行了

超攰

隻鏖魔攰死人

想問下點先有大紅冠？已經清哂超特

你係自己清哂18隻定點?

肯定?

g2升g3 求幫
42 1036 0868 7993

有無人打隻眼

完未啊

努力緊

仲未收工
拍套垃圾戲都要搞咁夜

好sad

jaga

原來你係導演

嚇到我即刻走
我無膽

屌啦星比佢兩夫婦完美走位玩殘

我諗住貓飯屎彈達人+放trap lock一隻殺
做乜有人騎完放麻trap

我見過有人同神島搶放陷 隻神島應該好嬲咁 瘋狂係條友身邊轉

Sorry啊

見你麻棍我都係帶閃合算

岩岩升上位用咩劍好

大劍

求carry超特青電
59-8804-7832-6869

我都係係側近學下野算

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

reference:

打埋訓
求carry

轉豬刀無力

開lol送下頭先

G4 key quests
求幫手/一齊打
36-2753-3805-9486

街場遇到個勁嘅鍊金佬
我同個fd打完兩次老山龍諗住到佢打
點知佢話要清晒所有任先

屌禁錯完場都掟閃

我法國我唔識striker片點連招

斬斬碌斬斬碌斬斬碌斬斬碌
有咩需要識?

無帶散彈出街

好weak

明白晒
釘橋sir

學多2round野訓

首先要學sleep is for weak

我係弱者

早抖

係熔岩跳上嚟都得嘅

做弱者

聽日射波屠龍先

G持

拒絕星期六日番工

weak到

呢句真

街場有個hr11咁好人屎買兩個人打老山龍
情操高尚

仲有冇人未瞓打螳螂 我地-2

Number?

岩岩開左

Ops okay

sleep is for the weak

想打村畢又唔想清d濕鳩搬強搵料清細怪任

而家先知天眼同青電主咁方便
一打就G位

我同個FD第一套就整紫毒姬黑炎王
打到on99套裝都未拎得出去實戰

超會心珠張票 個鬥技場任要打乜前置任，上網睇唔明

黑狼鳥

眼殘睇錯

テツカブラ討伐（ニャンタークエスト） 入手できるコイン：カブラコイン
集会所G級★1ニャンタークエスト「羽合の衆」クリア後に出現する「砂漠ゲネポス戦線」をクリアで解放
ババコンガ討伐（ニャンタークエスト） 入手できるコイン：ババコイン
集会所G級★2ニャンタークエスト「原生林コンガ戦線」をクリアで解

G位z順
28 3425 3348 7195
Pw1111

天眼好洗好用
緊係整天眼過渡

我唔洗過渡了

不過天眼/青電主真係帶新手神器
一上G位打3場就搞掂套G位裝
可以放佢出街場害人

天眼裝弱雷
咁者係同瓜鐮裝/螳螂裝冇分別

瓜鐮個負雷真係爽yy

刷紅兜
54 6019 6353 6642

賣甩班fd自己用神島去刷野團礦碎
快到以後唔想同班fd刷

刷過重弩場就返唔到自由場

一直都唔想賣甩班友自己打 試過用神島同fd控但仲慢左
宜家出去搵野團有偷食既背德感

都係差十幾秒姐

岩既 幾快都無用 咪又係出垃圾

新手post又吹奏螳螂裝

新手表示尋晚全程螳螂

如果有神護石我都想吹奏下

叉 電壞壞地

再神正常配置應該都係5招姐 用粒神石黎混裝可能再出兩招

通常淨係套螳螂啲洞淨係夠出兩招技
淨返就係睇你粒石出咗兩招定三招

我套長槍裝用螳螂+石
出來有6招
見切2 防強 連擊 超會心 速磨 茸食
岩岩好夠洗

一粒勁既石真係好緊要
利申:用慣既石基本上都係單屬

有冇人打紅黑
街場冇人

新手post邊算吹奏螳螂裝
果邊達人10 3s基本野
一著螳螂裝出3個1線技無難度

長槍我都係用公廁裝

速磨茸食呢d一石兩點技好小會出多過一招架麻
螳螂真係好萬用既 最好既地方在於你想試玩新風格/武唔駛再由頭混一套出黎試

天眼 超特求carry
06 9493 0139 0638

始終佢個護石系統搞到神護石係d不切實際既野
但好易搞到d人以為成隻驚就係係度刷石

砌哂遠近戰各1套 is ok
但唔好過份依賴

勇氣大劍咁痴線既走位無靈活性

長槍出速磨都幾煩
轉到刃鱗用刃鱗可能開心啲

啲人唔收刀追怪呱

就係唔收刀先顛 果招側步鳩B好似係到溜冰咁 隻怪去邊追到邊
3蓄仲有派生可以踏步斬

果邊達人10 3s基本野係我講
btw,我殺左二百條碎龍都冇達人10既護石

出左細菌學 達10 0S

其實刷石冇問題
好多驚爆機後當你儲埋所有章/獎盃之後冇野玩就係刷裝
我見唔少hr999既人都仲會繼續刷碎
只不過係有堆人打完螳螂之後就即刻走去刷石
打唔夠幾十場又成日話冇石冇石
一係就話混重弩裝麻煩
忽略左成隻驚其實仲有好多野玩

想問下 迅龍輕弩 最終配招是咪
貫強 彈強 超會心 連擊 達人

彈強頭幾秒以為係通彈強化

係

殺咗600幾條碎龍都冇達10 3s

發覺同佢溝通唔到

琴晚先輸咗三場

thx
我應該講 射法

拔刀收刀走位又得
唔收刀溜冰咁追怪又得
勇劍呢集靈活性真係近戰數一數二

彈導

通常叫彈導

係 特別係因為新接觸呢隻冷飯驚既人一開波就有得刷碎
搞到個個出埋d殘廢重弩裝都可以走去刷 入錯左效率房比人踢又係度鳩叫
如果仲經歷過矛碎挖掘 點會有咁多呢d大帝

其實有幾麻煩?無人迫佢用弩刷
砌裝本來就係一種樂趣

唔食強走又唔收刀追怪

刃鱗個效果冇就咁拎千刃武好
好快都會跌斬
尤其係我呢d開車撚
到時咪又係要企定定磨刀

我肯定班友又話出唔到護石王好難做礦工

矛碎果時真係想棄 刷個石都要咁難

Lv7

其實我都未刷過矛碎
果時一心諗住清二名同拎齊所有章
到齊章之後就封game
果時碎龍任好似出左一兩個星期度
我都係玩過幾次

太多文追唔切
有咩雙劍岩新手用
發覺成日彈刀
*打到村上位8。g位3

一係升武
一係換把斬味高啲

你要唔彈咪事但拎把紫斬上手 迅龍之類
迅龍都彈就你打點問題

淨係玩過上火山食秘境飯掘

想砌桐花
求幫手清任
33-8744-5137-2174

用心眼

雙刀睇你想點玩 我就整齊屬雙物雙
物雙都係迅龍嗰把 推高會心裝個業物就ok

唔該哂😭
我已經升緊武器但有啲要去到素材g位先有
打唔到😭

擬住MH有讀心術
愈刷就愈冇
試過一場碎龍知咩玩法後都係放棄
打機打到返工咁為乜
之後一路玩一路鍊金等派彩都有好多用得落手既石

大家上咩網揀武？ 新手想玩太刀 google完都唔知揀邊把好

唔該。因為我第一之玩mhxx
好多野唔識
睇google同apps揀高攻或針對性屬性黎打怪

但發覺出到街場唔夠黎。

第一頁wiki按入太刀最終進化慢慢選

太刀有個巴哈佬講得幾詳細,但未更完
可以參考下 但巴哈仔講野切勿盡信

太刀一係睇呢個

佢會將d屬性高既太刀吹到好大

揾完link先見到你po左

G3應該把迅龍可以升到頂架啦喎
基本上全屬性得火係冇一把雙用得落手

我到而家都未整鎧裂爪
今晚整返把先

應該咁講 佢會放大d刀既優點
但講得詳細又係真既 最少睇完你知邊幾把一定唔駛諗先

唔該 巴打

火我用炎戈

我咁岩睇緊呢條粉腸同輕弩條粉腸既花生 所以禁快d

炎戈嗰把冇洞 要得閒執過套裝先得
其他嗰啲懶鬼用螳螂都夠出靚技

太刀我都懶得玩屬性
一把龍識打天下

揀武器唔想煩既話就咁睇wiki入面個期待值就夠

刷紅兜
54 6019 6353 6642
Lv8

跟期待值會出呢把

講雷屬 仲用唔用鬼神斬破？

除左3洞 應該一無是處

Lv9

想問下
弓 溜既問題
例如 聖naru弓 本身 溜3係連射3
出左 裝填up 係唔係 溜3 會變 連射5(溜4)咁?

勇mode既弓
入左勇者 溜係點計? 例如 我儲到爆晒由佢自己 儲爆射出係計溜幾?

其實佢又唔會話錯
因為你如果真係要出屬都係要針d物理吸收差既怪 好似霞龍咁 如果唔係不如直接拎番螳螂岩穿鎧裂好過

唉 星期六都要番工真係好畜牲

放我番歸打機啦

係
冇玩唔知

射完波訓醒心情好好
有冇人要幫手打老山

利申:畜牲

難聽過粗口

Lv10, help

Z順
31 0225 9309 3033

有冇人開場

Hr 5 key quest 01 8425 8528 4278

乜有兩個post

yes

呢邊新手圍爐互含69區

邊個肯幫我含

我

11

自含啦

新手要達人10 3S先叫新手
呢度係新手以下69區至真

ok!!👏👏👏

連刷會心珠+1素材
02-5083-0521-5924
-1-1

拔刀會心同拔刀減氣
你地會點揀?

想問黑炎王set 配咩操蟲棍好？想玩空戰

清緊村5任 就黎訓著

如果真要二選一就要會心
加埋超會心攻擊力大大提升
減氣係為左令隻怪快d流口水同埋整暈佢

滿斬又高攻既棍

Z順場
50-6033-4899-8871
Pw:1111

有冇巴打得閒幫手打場螳螂過緊急任？

我話左帶眼又唔聽

唔好用黑炎set
寧願用 燼滅刃

48 2067 5724 7924
感激不進

但唔係都好睇屬性嫁咩？

巴哈個嗰人我呢幾日都有睇

「這幾天正式放出的USJ太刀，超強
最強空戰太刀之一」

點解關武器事，因為空戰多hit好多？

其實近戰係咪整套燼滅仲好

本身把野型
配胸墊係天斬更型

整多d冇壞既
我自己平常打g位就
匠2業見2超會弱特/連擊

Z順場
50-6033-4899-8871
Pw:1111
-1

冇睇到，掛著sd msg, sor

黑炎王空戰蟲棍應該貪佢高耳任騎

但我未玩過蟲棍唔知整邊把好 啲人又話爆破棍屈機

食飯先

未打晒

有人開超特要幫手打就 用燼滅set /針對屬性
高防高抗可以增加容錯
eg 燼滅青電黑炎紫毒
最緊要唔好死
有需要就轉麻棍空戰來控

爆破棍咁就緊係燼滅

咪傻啦

hr8 低rank
69－0802－9830－7002

佢有講 把野有長白 岩你開圓月空戰鳩r

咁點解見咁多人黑炎王都配空戰蟲棍

後期可以考慮紅黑
但要出斬味+2
即係都要砌過套裝

我諗除左 煌黑外
其他唔洗高耳都可以騎得掂

做咩呢排咁多人空戰

懶
完

即係整住把燼滅玩下先？

騎低隻怪型到呢

我係諗套裝用燼滅 咪有斬味2 仲有炸彈人tim

方便掛

計我話識玩一定係反到條龍半空落番地

係我就出減氣
好鐘意d怪流口水 好撚正🤤🤤🤤🤤🤤

片手麻

特攻+2
高耳
罠師
業物

咁好唔好

火 斬龍
水 天眼
雷 祖龍
冰 銀嶺
爆破 紅黑 (唔好用其他爆破啦 垃9圾)
龍 用返其他算啦 得把黑龍7叫用得下

g 位配裝 匠2業見1/2/3 超會 弱特/連擊
蟲用耐震/心眼/全能/斬味蟲

狩技主用 臨戰 精狩 / 緊回
其他唔洗點用

煌黑騎嗰時唔會嗌 高耳都唔洗

又好似係

圓月斬鳩R 個個style都用得喎

佢意思應該係你騎緊人地有得磨刀 空戰騎緊冇得磨 咁白斬長d咪好d lor

咁都得

我睇完呢篇決定火太整斬龍算

尋晚我都講左一大段文關於空戰
頭果幾頁自己搵

佢意思係呢把刀有長白 唔駛帶匠2業物都得 上屬攻+2之後你可以隨意搭守護型技能(回2之類) 之後再用圓月空戰鳩r黎輸出之類
咁都係果句啦,巴哈仔講野就..

咩叫反控場技能

耳塞屬麻毒耐性

佢講啲優點我都明，但唔明點解有嗰啲優點就要用空戰

我玩空戰蟲棍時都有配高耳嘅 騎嗰時輕鬆啲 同埋可以揀騎低隻怪嘅時機 至於騎嗰時唔識嗌嗰啲尤其古龍種就啪支強走先上去 發嬲連fing兩次就有啲難搞

散彈重弩

佢推篤回2 之後空戰鳩跳可以最無腦地唔駛食技
又無腦地唔駛諗磨刀

點解我可以理解到個思路

佢說服到我囉講D野

螳螂輕弩係唔係廢嘢黎，速射啲彈上唔到

其實無回既碌 個無敵時間係禁個下開始計定點

用黎射射得到果d

螳螂輕弩唔係用黎射內藏架咩

咪姐係斬裂同烈光 用得到果d

咁點解唔用蟹腳

唔好睇唔起斬裂同烈光
你拎黎打老山龍我就無野好講

ok, 重點係守護型技能要出回2 嚟跳

因為篇嘢講火屬

咁我地打黑龍三兄弟同超特寶纏

咁空戰既回2判定係點

啱啱整左螳螂裝 用緊空彈斬斧 護石有2個珠位嘅係風壓+8 成套裝放咩珠好

得12粒烈光同18粒斬2, 射幾下就冇啦

踩中之後果段無敵時間長左

下

條友拎親屬性黎講
都係講d唔係好受斬既怪
係唔太泛用你又唔會話得佢錯

懶既都係拎番蟹腳螳螂打啦
又唔會斬唔死

團戰既 射完呢堆就回家玉等消息啦
我都係射完烈光頂多幫你射麻一次就返屋企

點會睇唔起 我拎黎打所有血少既一係呢把一係王牙

血多好難講
有控既情況下
連發+1之後普通g4獰猛應該打得死

屌你地三個 呃鳩我入嚟打Z順
你地三個打完就散場

閃光都呃 開名啦

我玩激光槍 爽射

閃光都敢呃

我都想繼續架
你屌賊頭巴打啦

z場最尾係最不利

mhxg?

關咩事 不嬲不成文規定都係打埋最後個人先走架啦
你係趕時間一係打完前round就走 一係你個round就唔開場
點撚樣你開完場幫你打完你唔幫返人

我想打銀火整反控場裝

g chi閃光

除非同呢度打開既打Z
否則都係點都打埋最後一個先走人

自己打唔到一個Z就唔好JOIN
搏屌

agree

佢仆街佢走姐
你又一定要跟住一齊走?

算啦 都夠鍾食飯

禾陪你打

G2 key
60-4860-6875-5091

想請問 蹲射 除左可以一次過射多D, 係咪仲會高攻D??

頭先個情況係我地4個已經打左幾round
突然有個走左 閃光入
打多三場
房主走左 啱啱開既巴走埋 得返我同閃光
我以為唔打所以走埋

不嬲開Z場想走就之前果場就要講定係last架啦
打完就即刻下線會唔會仆街左d

如果main 兩把武器
你地會唔會兩把武每種屬都整一把

同埋如果想打多陣就走就不如唔好招人
過橋抽板咩

想問下胴系統倍化要點整？配裝個app推薦我出呢件裝 但係要點先有

五屬 麻毒眠爆

自己去睇下胴位 有件裝個技係胴系統倍化

胴位應該唔會有胴系統倍化

有冇巴打一起由hr3升hr4?
09-1912-7434-1231
1234

走場之後 到宜家都重唔覆 咩都唔講
下個post頭整個黑名單擺佢入去啦

擇低你地個名先

屌 on9 自

我撞過個走場撚2次

閃光幾時肯出禾玩

同

你幾時還個個z比我

通常整泛用個幾個屬就算
或者個把武真係出色

講聲 sorry 巴打
唔該巴打埋得囉

明哂！唔該巴打

二宮和也

驚緊比人清算

G2 緊急，求carry
60-4860-6875-5091

update app啦

又係佢

哦 認得個名 打過幾次

好撚垃圾

佢講野好低b

有無人明矛碎依賴7個條件係咩?

彈。唔知乜柒咩以外之持乜不可

傻仔要睇廣告了

真係走咗去update

就係
彈，以外，持，不可

除子彈咩都唔帶得

你都自答咗

要空裝上陣
好似係

我係唔明彈之後個個係咩「ビンポーチ」

彈&瓶背包

應該係弓瓶？ 9估

thanks bro

反而想知多過一round點計，
好多時打超過一round到p2 p3 就完，但大家都冇咩所謂咁

要兩粒獰猛化獄炎鱗 52 3428 1076 5909

唔會

我份人唔係冇脾氣

成口一滴滴

比巨頭扑左定佢專登唔回我 好想大哭

得罪方丈仲想走

正路係打埋

打左三四round 少一兩場 有交帶有講低既 又有咩所謂
不過一round都未完 重要唔講就咁走左去 就真係正仆街

用空戰跳極都做唔到100%避爐滅鞭尾掃啲火

如果個個無所謂咪算
唔係既話 自覺啲打埋個round 好頭好尾啦

講唔該巴打
sorry 巴打

黑炎 g2 up
09 6980 8048 2243
-1

有無人測試過連擊心得係貫通彈到個效果?

即係好似我貫1穿到3下，咁連擊心得當我打左1下定3下?

如果係後者，咁我用貫3穿6下咪直接30%會心?

3下
係

我成日開z順逼人幫我打一場然後就話要番工唔打到
其實我去左屌女xd

唔該巴打1
唔該巴打2
...

想問下G位有冇黃速龍王?
同埋要打乜前置任先開到

block

上次唔係你幫我地打1場之後自己返去屌女咩

我都係 邊洗返工

-1 push

傻仔先信要番工

好似得採集亂入同五速龍個任

靜咗10mins 人棄

有冇巴打開岩穿g，起特都得 差3粒重牙

Ｚ順變左７順

g5 ok?

都得 而家開機

我開會lag 你開場我入?

我都係手機wifi，驚仲lag

我手機wifi+爆左數據比人限緊速

我次次都打埋第4個

03942824311745

g5岩穿場

想同閃光挽

-2 -2

Any z

冇人

full

唔係有特別野發生通常都到自己果場/完round先走

大家想刷碎定Z 我開

打左3場 一粒都冇 求carry

幫你打陣先開場

我頂 斷咗線

斷

垃圾wifi翻屋企先打

咦係你地斷哂線 我仲喺間房入面

3個斷晒?

有

我收工翻緊屋企架啦

重有無場
打一輪之後出街

無

閃光大大

你開

閃光巴打，唔好識思，頭先我有野做所以走左，無留意仲差你一場，幾時方便補返比你

因為頭先忙緊，forum都冇時間睇，所以冇覆到

青熊筒係咪用番平時啲技就得？
除左貫強-->散強

46 2439 5721 2064
1111

碎護
66 5290 8775 1078
-3

散彈唔洗彈導

閃光巴打

由佢

真心sor唔係有心唔覆，有正經野做緊，做完先知出事

咁樣強姦佢

唔該哂 雖然都係冇

hamjor 一粒火龍的雫都冇

有冇扶下阿婆先去打

玩得散彈就要顏射
唔洗彈導

唔記得轉返武士道

散強，散追加，弱特，反動
啱唔啱？

有冇場，冇我就開

做咩又個個玩散彈

青熊唔洗散追加
佢本來就可以射曬散123

因為好玩

今晚玩番亡國 有無人跟

00 2405 6250 6779
1111
13up Z

四個都身徹仲有咩好玩

係咪呀，我即整

打住等

搵luna玩太刀

叫咗成個星期亡國無人理

我都出去食野

Z -2

我個把長期係template😤

反動軽減+1
連発数+1
装填数UP
弾薬節約
砲術王

亡國仲有咩技要用

呢個梗架啦 item都set埋

Weak

內有luna絲打

我都一早砌定

特射

Wa 一放luna個名即刻齊人

yes 想玩PVP

係喎
速射呢

有冇巴打得閒幫打緊急骸龍？
36-1035-3941-9415

唔識玩空戰

會唔會有人 Z ? 100up , 有嘅話我開

空戰我都唔識 成日跳唔中

好似好少人用大劍

G4 KEY 任 金獅子

14 2421 5589 4854

銀火成日跳唔中

11 4332 4728 5644
有冇ching可以幫個快同細佬刷刷鐮蟹同潛口龍得hr3 自己一個打打半粒鐘先一隻....

又冇煌炎嗰粒 打到出年

不過開完餓狼好易騎

我出咗好多

刷G位斬龍裝
60-8468-4602-7044

有冇巴打幫手整會心珠

有無巴打可開岩穿g，超特都得 差3粒弩牙

做咩唔搵街場

我打到去8 同街場d日本仔溝通唔到

刷g斬龍
31-7999-8220-5567

有d嘢做

又懶得打埋個幾關

一齊屌女未

貓左一次唔洗走場wo

1個鐘後john

搵人場應該有

得hr12😇

搵到了

求carry 打左幾次都唔得

猩奇六得番真毒打機

有冇巴打幫過燼滅8-10
44 1780 7795 3040

星期六仲打機

岀左未

唔打住了 我出去搵場刷銀火

我岀左四五舊啦

返工囉

出左 射好多🤤🤤🤤

刷G位迅龍有無巴打一齊?
53 6957 2548 4248

檸檬雷狼 26057610934732

34 1111 2222 3333
-3
z 順但我打一場就番工😅

射波啦

不了
呢個年頭有工番唔簡單牙😓

入左
-1

我就唔會冇工開，不過一開要好長時間
番左8日都未放過假決定今日射波

我ptbf 隨傳隨到🤢

有冇人有集★７「憤怒の雄叫び中」
想學技

幾錢1day

10萬

唔怪得牙垃咁憎肥婆

有錢唔搵咩

話咁快又1001

昏睡固定拘束
碎龍強制中出OO連發
-3重弩

02-0143-8401-3288

1001